一人一個小學功課名

週記🐣

抄書
預默
詞語
工作紙
補充

每日一遍

一人一個吖大佬😅

數學B簿

我個陣無依個

改正

造句

penmanship

騰文

數學a,b簿

常識作業

P.P

寫手冊

背金句

謄文

書法

心聲集

勿相認

剪報

閱讀越有趣

都唔知邊條契弟發明呢樣野

真係on9到不得了
小學作果一百幾十字都還好
中學果啲得幾百字錯果少少都要抄多一次

G.E.
唔記得係咩

我都有，記得係用大簿做
英文科嘅

屌佢老母抄到死

newspaper reflection

My dim sum (其實係英文週記）

Copybook

嗰陣用嚟做grammar功課

有d 英文練習唔知叫咩L.H.S. / R.H.S.
唔知有冇串錯

週記

隨筆

屌你真係唔講唔記得

P.L.P.

m1補充

而家啲功課仲係咪呢啲名？

宜家D小學生仲忙過舊時

專題研習

國光，呢本野做到我想喊

寫毛筆

因為呢樣野我好憎寫字

W.S.

生活隨筆

功課就唔太記得有咩特別名
不過圖書館有句slogan一直好有印象
「依時還書好easy」

maths

反思簿

聖誕功課
農曆新年功課
復活節功課
暑假功課